元旦學生動源、香港民族陣綫、鄭俠及香港獨立聯盟香港獨立遊行

元旦學生動源、香港民族陣綫及香港獨立聯盟等港獨派團體將會聯同港獨派獨立人士鄭俠先生於銅鑼灣東角道發起香港獨立遊行，屆時學生動源、香港民族陣綫及學生獨立聯盟會派出成員協辦鄭俠先生所主辦之遊行，敝組織召集人鍾翰林、香港民族陣綫發言人梁頌恆及香港獨立聯盟召集人陳家駒均會出席。

遊行將於銅鑼灣東角道兩時集合，終點定於金鐘道警察總部外，象徵港獨派與泛民主派目標不一樣，而港獨派亦無進入限制公民權利的公民廣場之需要，亦避免參與者承受不必要的風險，終點因此有所不同，惟遊行結束後香港獨立遊行參與者絕對能憑個人意志自行決定進入公民廣場，屆時學生動源亦將視乎情況再作考慮會否於遊行結束後進入公民廣場。

日期：2019年1月1日
集合：下午兩時東角道
遊行路線：銅鑼灣東角道－>金鐘道警察總部外

香港民族陣綫：
1838年的12月，道光皇帝為解決白銀外流問題下令禁煙，觸發後來的英清戰爭(Anglo-Chinese War，又稱鴉片戰爭)。
當年的香港人捨棄了欺壓他們千年的中華帝國，選擇了站在世界的一邊。及後一個多世紀的香港人，皆因此舉而搭上了順風車，借得獨立於中國的百年榮耀，得享一方安樂富貴。

當「中華民族」被一再證明不過是塊遮掩屠殺與侵略的遮羞布；
當香港民族的命運如同一百八十年前一樣，已經到了歷史的關鍵轉折點；
這次我們選擇站哪一邊？

一月一日，下午兩點正東角道，旗下一聚！

P.S.最近一些媒體總是想把我們與公民廣場扯上關係，我們就話先說清楚了。我們與民陣起點一樣，正如大多數今日關心政治的香港人，都是在03年反廿三條而覺醒的。當年沒有港獨派，連真普選訴求都還沒有，但打壓還是來了。正因如此，我們的終點不一樣，有人還未意識到中國就是我們的敵人，採取由下而上的忠臣進諫式溝通，而我們與他們的終點絕不相同。十年前香港人聽到台獨嚏之以鼻，今日我們已經成為同道邦聯，我們與非獨派之間覺醒時間不一樣，這也只會是早晚的事。我們並沒有將限制公民進入的「公民廣場」放在眼內，我們更不會進入那不正義的「正義道」與大家守了79日都不開的「門常開」！

政總 不了

／／遊行將於銅鑼灣東角道兩時集合，終點定於金鐘道警察總部外，象徵港獨派與泛民主派目標不一樣／／

點解唔去領事館？

之前學生動源、香港獨立聯盟咪有去

林病表示WFC

仲以為係做畀林鄭睇嘅係咪仲信有聖誕老人嗰啲人嚟？

等美軍開入禮賓府嗰日林奠就會醒覺

Push

畀外國知道獨派仲存在緊，然後

然後無然後了

同泛民做既野有乜分別
但之前就不停屌泛民左膠
到自己做個時原來又一樣
隻大陸間碟關愛座hunter
話自己唔係保皇狗打手都冇人信啦

一年前啲人咁柴獨派台